七警暗角啟發

如果唔係TVB影到真係放過咗七警
佢哋一定打完人無事(前題無CAM影，影到又無揭發)
一方面又保障公眾面前嘅形象，另一方面又可以加以報復
哇，如果個個都咁醒目拉敵人搵啲無人睇到嘅位，又無CAM影到，做咗啲咩真係後果不敢想像

推呀

喂！唔準！

係我好驚出事
等下衣物纖維，同埋DNA，手指模會驗到

印象中打得甩係因為冇片+認唔到犯
如果整到佢對眼睇永久唔到野 又冇cam
咁係咪拉唔到人/拉到都認唔到
求法律jj解答

咁應該會睇環境證據